立法會維修費好貴咩？

經過秘書處極速報價後係 6000萬
香港市民當用左1億公帑維修。
明日大愚用既係1萬億，未計之前各種幾百億計既大白象工程。
例如1日掃爆立法會一次用1億，佢即日修復第2日再掃，市民仲可以掃多27年 先平衡到明日大愚呢個project...
但咁計尋晚既事係唔係睇電視同發夢都爽d先。。
整日係度嘈之巴閉話浪費公帑果堆自己問下有冇阻止過比人權力暴政打劫先。。

比少啲狗糧比啲狗咪得囉
幾萬蚊一個月養狗

唔貴啦 仲未計抽水

又可以官商勾結了

產哂佢 唔裝修得靚靚仔仔
好raw咁唔開到會咩？
點解要裝修
唔好哂市民錢啦

咪又係借口 科水比蝗國承建商

所以係互相傷害情況下，學生唔夠政府高官萬份之一

屌，我有個fd話六千萬好多，我同你一樣咁答佢

自從明日大愚話要一萬億之後
幾千幾百萬都真係唔算得D咩

quote價quote咁快?
官商勾結咋呱, 平時民生野又唔見quote咁快
民建聯成功爭取都無咁快

收左錢啦一定係